沙田山火仲未救熄

好撚嘈，直升機低飛城門河

架直升機壞左冇parts架啦